[title: il bacio rubato]

Spinta al muro, tenuta per i polsi
ti lasci andare a quel bacio rubato.

Con la bocca socchiusa dalle labbra
di pelle umide, rosa e turgide.

La mia barba, che le sfrega con forza
poggiate alle tue, pungendoti un po'. [m]
